知唔知邊度仲有得買眼罩？

想問旺角附近邊度有得買氣密
又啱四眼仔帶既眼罩呀眼見war game
鋪頭嗰啲又唔係氣密
(利甲：第一次買)

泳鏡啦

兩隻眼唔同度數
揾唔到啱既泳鏡

迪記好似有得配左右唔同度數

迪記？

法國勢力呀

呢款有眼鏡都戴到，不過易花，要長期放盒

同問
係amazon買一隻安唔安全?